港鐵落馬洲站女子墮軌 消防到場拯救

港鐵東鐵線有人墮軌，今日(23日)中午1時14分，落馬洲站一名女子跌落路軌遭駛至列車撞倒，倒臥路軌中被困車底受傷。港鐵職員見狀立即報警求助，消防接報到場設法將女事主救出，警方在場調查翻看月台閉路電視影片，追查女子墮軌原因。

大肚婆？

好似愈黎愈密

死定傷

好彩係1點發生嘅事